嘩⠀

心情即刻好咗少少

🌼🐿🥰

腸仔發霉

好𠹌肚餓啊diu

呢個又幾似喎

原來你係牙撚

我都唔記得咗自己改咗名添

好想但不能
等多陣先要出其不意先得

乜鬼嘢名

我都係

點算

試下訓教

唔想瞓

係半工半讀學生嘅簡稱
即係學生雞斯文少少嘅稱呼

原來你係ptgf

是
我是ptgf(student)
（所以可以收得貴啲）

窮啊

哀嘆！

幾點要起身

奈何！

唔使起

咁no need to sleep

indeed